8月8晚上8時荃灣居民大會

我係荃灣人。但未聽過。今日有人send比我
求證實一下

[突發!] 荃灣五義士凌晨起街路過就比黑警屈刑毀，被捕上庭冇人知